有冇人覺得john wick個世界觀好正

個間酒店
遍佈名地既殺手

如果第二集尾逃亡個感覺再出啲就仲正，比全世界追殺

套戲就好似男人版嘅格雷
射到成地精

仲有D收屍佬都好搞鬼

睇左 但感覺佢d殺手好流
連佢自己都係
睇完 覺得好彩無入戲院睇

係
你估仲會唔會有第三集講佢比人追殺

好正

地鐵站入面個兩個

我反而覺得好流暢

推

金幣系統有bug

套野收得就會繼續拍嫁啦

好想睇你拍返套
聽你咁講你應該係世界級大導演

why

第二集個女殺手以為好打得，點知三兩下就收咗皮 仲廢過個肥佬摔角手

笑片

肥佬高防高血

On9仔

買野飲1 coins
同執屍善後幾十個人先10 coins

D個影響唔到世界觀，但我真係想知

買野飲係咪講酒吧入面個場戲？
咁果間酒店基本上係中心點，物價高都唔出奇

仲有wick上子彈，殺人走位好多一take過
佢換鎗果時係掟走支鎗算撚數
好撚型，唔係一般殺人片做到，平時果啲都係剪出嚟，john wick係好流暢

d 口音好搞

咁杯野會唔會太貴？

反而想知一個mission收幾多
btw第3集打high table

好似個個都係殺手咁

世界觀正 奇洛都正 但成套戲唔算好好睇

呢個導演訪問有講D coins物價係點

無價

佢拍之前上過咁耐tactical training，真係好專業

死之前仲串柒柒咁

諗返都幾貴下

冇記錯佢真人有練過
真係好流暢

開頭笑到我

有冇人有計過john wick有幾多銀仔

係

超好睇

同埋記唔記得第二集john同個黑人地鐵站互射個幕
笑到我消左音冇人知咁

點計，除左屋企果d羅馬保險箱都有一批

utube有佢啲training片睇 j左兩三次
同埋睇imdb講 大部分都係佢親身上陣
有幾幕高湖位都係佢發住燒既情況下拍
由constantine開始鐘意佢 而家真係越睇越泥足深陷
keanu

睇過舊D既最強老豆
新D既會計佬
你就會覺得所謂最強既 john wick 一 d 唔勁

第3集真係想知佢點發展落去
全世界殺手要殺佢
仲要比人驅逐埋出high table

The Baba Yaga

會計佬埋身打唔覺得好勁
反而john wick成日低血量爆seed好正

會計佬係邊個?

唔想過份神化佢 所以睇完第二集好唔想佢開第三
但睇個勢都係開硬
feel到個故事大概係有個男配角全程assist佢對抗high table 最後為john而死
john又再孤身一人

The accountant
Ben Affleck

新蝙蝠俠

the accountant

我會想睇前傳，例如退休任係咩。

啱啱先睇完就見到哩個post

第二集佢同個黑鬼生死相摶打到入去間酒店之後就飲返杯先，遲啲出去再打過

男人的浪漫

應該係1coin 任點任叫
我諗

隱藏配角Jimmy

套戲都未解釋得個世界觀咁清楚，有冇設定集睇下？

You're....working again?

Ms Perkins 好正！

人地check 有冇上彈 有冇卡彈
你就話人多餘

岩岩一口氣睇完兩集 就見到有post 講

雖然感覺上佢冇其他特工片個啲咁勁

但成套戲好在啲打鬥夠流暢

今日啱啱先再睇多次
真係好正
我想要d車多d 㗎車j死我

但第一集好過第二太多，第一由其他人口中介紹主角，主角慢慢出場，用其他人既反應描述主角，又幽默好多，第二集全集淨係係咁啪啪啪啪啪啪開槍啪足兩個鐘咁

John Wick埋左係屋企地下度既金幣都唔夠佢飲2個月酒

我無當過呢套野係劇情片咁看待....
成個系列既賣點就係動作場面同keanu reeves

呢套唔但止動作好睇
John Wick開槍d子彈計到好準
唔係無限彈
btw個人好鍾意講丐幫個世界觀

世界觀好80年代教父果D FEEL，仲用撥輪電話同金幣
槍戰好正，但好多殺手片都有慣用槍/愛槍，但JOHN 次次都求其執/買槍，完全當工具

第二集其實係show俾大家睇John Wick點用鉛筆殺人

with a fucking pencil!!!!!!!!!!!!!

我都岩岩睇完, 但個人覺得第1集好睇D 故事性強D
同埋我反而覺得唔會拍第3集

一杯酒 一個金幣
坐低同其他殺手交流，攞料
一個金幣抵到爛啦

會有3

超失望 一下ko左佢

仲要諗，貼士呀

因為1 coins已經係最細的面額，所以一毫子都要俾1 coins。

Sad Keanu做主角岩晒feel

冇錯

等睇第三集一個挑全世界

周街都係殺手
成個世界到底有幾多人係真正既平民

Good night Jimmy

可能冇
好記得最後個廣場全部自己友

好似online game 咁
個個都可以pk

未睇第二集
第一集個狙擊手好似好勁，點知咁易俾人捉到
個女人第二次出場以為有得打下，點知轉頭俾酒店班人殺埋，出場究竟為乜

個世界觀夠拍多十集
加前傳外傳乜傳物傳
唔係浪費左

相比老豆烈探會計佬
其實john wick真係勁好多
不負殺神之名
好睇在佢唔係無敵
好似hulk咁遇強越強
係人都怕左佢

酒店
個經理令我諗起bb個炸雞佬

蕉蕉蕉。。。

會出第三集，劇本完成左一半

應該有第三集喇 因為炸撚左佢間屋 連張相都冇埋

其實真係可以同 老豆 烈探 會計佬 玩crossover

成個戲院得我笑果一幕。。

咪玩爛佢啊

個play係幾好

但好似太神化佢

可能殺手啲槍滅聲勁啲

好似兩個小學雞咁

漫畫今年出，劇集好似都有望。不過講前傳

感覺第三集會爛

話講John wick 身世

本身都唔係睇劇情
係咁意俾個人出黎+個理由
再睇佢殺人就夠

仲要射之餘又要避下
好on9

依個真
講酒店其他人既故事都有排講

好想知故事講咩

咁樣仲有咩人可以做佢地對手

咁正
有漫畫一定追
漫畫名都係叫john wick

agger

導演叫Gun-Fu.

呢度介紹第一集用既槍

個導演唔係話會拍第3集咩

未知呀，無追

堂堂殺手唔通要人找毫子咁柒咩

第二集調酒師個場戲正到

個個都識老豆同會計佬
無人識ikea佬
佢都好正

三個應該得IKEA佬夠佢抽

Ikea=equalizer?

我想問
佢最後比人驅逐
得一個鐘時間
咁John wick 就係咁走

姐係佢要一個鐘內離開個area ?

呢度唔太明

俾一個鐘頭佢走佬
一個鐘後全世界既殺手就可以做低佢

你睇過honest trailer就知

最強老豆同john wick既分別

john wick係神好多

00:38開始

係睇佢地四個互抽

拍前傳好過啦

應該講作以前最神狀態

最後不打不相識 bbq end

啲兵仔廢得濟...

烈探應該最快收皮

拍埋第3集 再拍前傳就爽

老豆有天下無雙既追蹤術
會計佬計算所有野
john wick有快速c.a.r , 渣車同打架唔會輸

烈探贏識收埋自己搵佢唔到?

琴日先睇咗2，根本就係揸槍嘅武俠小說